政府同差佬眼中既法治係咪只係市民聽哂佢地講野就得？

政府同差佬成日鬧示威者破壞法治，但如果示威者做違法野，有人會拉佢地、檢控佢地、送佢地上法庭審、判左有罪會有刑罰，成個過程都好「法治」

相反，而加律政司選擇性檢控、同類型案件處理「親」「疏」有別，差佬濫捕、打壓異己、護短、執法不公，政府滿口謊言、愚民愚己，法庭藍官比比皆是、中立客觀性成疑，咁破壞法治既唔係港府同所有體制下既一班人？政府仲可以咁厚顏無恥叫人相信法治？

香港所謂自豪既司法系統同法治只係假象，惺惺作態，一場運動、一個考驗就已經揭破香港成個司法系統既假面具，面具底下表現出既全部係偏頗政府、維穩、不公義同殘民既工具

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區: